意甲今季絕殺球，阿朗7球排第一

無阿朗呢7球，祖記會少20分拎唔到冠軍
仲未計佢追和同保本既第2球

收皮啦唔撚計啊

剩係唔計牙朗嗰七球好唔公平，起碼扣埋拿波里嗰兩件啦

Milik

少14分呀

呢d post唔過兩頁

王騎季初表示：祖記入球重心仍然係大巴拿同文素基治

On9 Tap in 唔計

祖記要靠佢？

文素基治先係重點

無錯 冇丙朗祖記要打十個人 基本上輸硬每場波